G7成員國外長：我們敦促中國尊重香港人的權利和自由

Noted with thanks

共產黨：哦